{
    "question": "Contoh postcard dalam bahasa inggris untuk teman",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "hello Friend <br>How are you ?<br>i hope you are in a good condition<br>in here i very sad<br>because i miss you my friends<br>i promise to see you my friends<br>i love you my friends<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "Dear, Ann<br>Hello my friend! long time no see. I miss you so much since we seperated in Junior High School. I hope your family and you&#039;re fine. Don&#039;t forget to reply me a letter, Have a nice Day!<br><br>Susan.",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tolong-buatkan-pengumuman-kehilangan-kucing-dlm-bahasa-inggris-da-549",
            "question": "tolong buatkan pengumuman kehilangan kucing dlm bahasa inggris dan menemukan handphone dlmbhs inggris \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "announcement<br>2 days ago i lost my cat, its had white feather, cute, fat, and had design<br>\u00a0i love my cat very much, so i dont want to lost it. if u found my cat please contact me, i&#039;ll gave u rewards. thank you very much<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ini yang kehilangan kucing aja ya kalk yang menemukan hp saya kurang tau ^_^\n\nFor those who never discovered or never seen this cat please contact this number traits hairy cat, blue eyes, white fur and black color\n\nsemoga membantu ^_^ jadikan terbaik ;)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "what-does-a-dog-look-like-what-does-a-cat-look-like-what-does-a-990",
            "question": "What does a dog look like?\r\nWhat does a cat look like?\r\nWhat does a fish look like?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.\u00a0It has fur, four legs, and tail<br>2. It has fur, mustache, four legs<br>3. it has scales and fils",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-dari-what-is-bed-like-818",
            "question": "Arti dari what is bed like",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "apa tempat tidur suka ?",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "maksudnya itu seperti apa tempat tidur. contoh the bed is like .... <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapa-yg-menciptakan-baju-pertama-kali-981",
            "question": "Siapa yg menciptakan baju pertama kali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "nabi adam. pas waktu di usir ke bumi. beliau dan kekasihnya memakai baju dari daun2nan ...",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "dulu pertama kali adalah nabi adam<br>tapi sejarah\u00a0<span>Caerleon dari inggris yang membuat<br><br>Menurut saya sih Penjahit</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penggunaan-he-dan-she-his-da-her-him-dan-her-642",
            "question": "Penggunaan\r\n he dan she\r\n his da her\r\n him dan her",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>PRONOUN AND ADJECTIVE</h2><p>Di dalam kata <strong>pronoun </strong>terdapat kata <em>noun</em>, artinya adalah pronoun merupakan kata ganti dari nama benda atau noun, kata ganti ini digunakan agar nama benda itu tidak diulangi dua kali atau berkali kali, juga untuk mempersingkat obrolan atau tulisan sehingga suatu dialog atau paragraf menjadi lebih ringkas dan efisien.</p><p>Sementara <strong>adjective </strong>adalah kata keterangan yang memberi kejelasan tentang nama benda yang bersambung dengannya</p><h3>Matter (Pembahasan)</h3><p>Bagaimana He, She, His, Her, Him, dan Her digunakan?</p><p><strong>He dan She</strong> tergolong dalam personal pronoun, yaitu kata ganti yang menggantikan posisi orang dalam suatu kalimat atau dialog. Kata <strong>he</strong> digunakan untuk menggantikan seorang laki laki, sementara kata <strong>she</strong> digunakan untuk menggantikan seorang perempuan. Contoh dialog yang mengandung kata he dan she sebagai berikut:</p><p>\"This is Andy, <strong>He</strong> is a diligent boy\" (<em>Ini Andy, </em><strong><em>dia </em></strong><em>adalah bocah yang rajin</em>)</p><p>Kata <em>he </em>pada kalimat di atas menggantikan 1 orang yang sama, ialah Andy. Kata <em>he</em> digunakan pada kalimat kedua untuk mempersingkat dialog supaya lebih efisien. Contoh kedua sebagai berikut:</p><p>\"I really love Siti, <strong>She </strong>stole my heart since the first sight\" (<em>Aku benar benar mencintai Siti, </em><strong><em>dia </em></strong><em>telah mencuri hatiku sejak pandangan pertama</em>)</p><p>----------------------------------</p><p><strong>Him dan Her</strong> juga merupakan bagian dari personal pronoun, tidak seperti dua kata yang telah dijelaskan di atas yang digunakan untuk menggantikan posisi seseorang yang menjadi subjek, kata him dan her digunakan untuk menggantikan seseorang yang posisinya sebagai objek. Contoh penggunaanya sebagai berikut:</p><p>\"Have you seen Andy? I&#039;ve been looking for <strong>him </strong>all day\" (<em>apakah kamu melihat Andi? aku mencari</em><strong><em>nya</em></strong><em> sepanjang hari</em>)</p><p>Kata her digunakan sebagaimana kata she, namun untuk seseorang yang posisinya menjadi objek. Contohnya adalah</p><p>\"This is Siti, the girl whom I showed you yesterday, I really love <strong>her</strong>\" (<em>ini dia Siti, perempuan yang aku tunjukkan padamu kemarin, aku benar benar mencintai</em><strong><em>nya</em></strong>)</p><p>----------------------------------</p><p><strong>His dan Her</strong>, pada kata ini berbeda dengan empat kata sebelumnya, his dan her tergolong dalam adjective, lebih tepatnya possessive adjective, yaitu kata sifat atau kata keterangan yang memberi kejelasan kepemilikan kepada kata benda yang bersambung setelahnya. Contohnya di dalam suatu kalimat adalah</p><p>\"I&#039;ve looking for Andy all day, I found <strong>his </strong>phone in the class\" (<em>aku mencari cari Andy sepanjang hari, aku menemukan ponsel</em><strong><em>nya </em></strong><em>di kelas</em>)</p><p>untuk kata <strong>her</strong> digunakan untuk menggantikan seorang pemilik wanita. Contohnya adalah:</p><p>\"I really love Siti, I wish I could be <strong>her </strong>sweetie\" (<em>aku benar benar mencintai Siti, aku harap aku menjadi kekasih</em><strong><em>nya</em></strong>)</p><h3>See Also (Pelajari Lebih Lanjut)</h3><p>Tentang Pronoun dan Adjective</p><ul><li>https://brainly.co.id/tugas/11655852</li><li>https://brainly.co.id/tugas/3506858</li><li>https://brainly.co.id/tugas/2401170</li></ul><p>==========================</p><h3>More Detail (Detail Jawaban)</h3><p>Kelas: 9</p><p>Mapel: Bahasa Inggris</p><p>Bab: Parts of Speech</p><p>Kode: 7.5.5</p><p>Kata Kunci: Pronoun, Adjective, Personal, Possessive, He, She, Him, Her</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-dialog-interview-test-dalam-bahasa-inggris-beserta-artiny-509",
            "question": "Buatlah dialog interview test dalam bahasa inggris beserta artinya .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Excuse me, Sir. May I come in?</span>\n<span>\n(Permisi Pak, Bolehkah saya masuk)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : Yes. Please, come in and have a seat.</span>\n<span>\n(Ya, Silahkan masuk dan silahkan duduk)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Thank you, Sir.</span>\n<span>\n(Terimakasih, Pak)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : So, your name is Sinta, right?</span>\n<span>\n(Apakah nama anda sinta, Benar?)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Yes, that is right, Sir.</span>\n<span>\n(Ya, Itu benar pak)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : Very well, my name is Alfon. I am the head of the human resource department of this hotel company.</span>\n<span>\n(Baiklah, Nama saya Alfon, saya adalah kepala departemen sumberdaya manusia hotel ini)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Nice to meet you, Sir.</span>\n<span>\n(Senang bertemu anda, Pak)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : How are you this morning, Sinta?</span>\n<span>\n(Bagaimana kabar anda pagi ini,Sinta)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : I\u2019m perfectly fine, Sir. Thank you, and how about you?</span>\n<span>\n(Saya sangat baik, Pak. Terimakasi, bagaimana kabar bapak)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : I\u2019m fine too. Thank you. So, do you know what we are going to do, Sinta?</span>\n<span>\n(Saya juga baik. Apakah anda tahu apa yang akan kita lakukan, Sinta?)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n : Yes, Sir. I was emailed and called by phone in order to have a job \ninterview session from this company three days ago. So, now here I\u2019m \ngoing to be having an interview job session with you.</span>\n<span>\n(Ya,\n Pak. Saya diemail dan ditelepon untuk mengikuti sesi interview \npekerjaan dari perusahaan ini tiga hari yang lalu. Sekarang disini akan \nmengikuti wawancara kerja dengan Bapak)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : Very well. Can you tell me about your self, Sinta?</span>\n<span>\n(Baiklah, dapatkan anda\u00a0 menceritakan tentang diri anda?)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n : My name is Sinta Rahmawati. I\u2019m 23 years old. I graduated from one of\n State Universities in Bandung. I took hotel-management as my major. I \nlove travelling and singing. Travelling and singing both improve my \nhealth mentally and physically.</span>\n<span>\n(Nama\n saya Sinta Rahmawati. Umur 23 tahun. Saya lulusan Universitas Negeri \ndai Bandung jurusan Managemen Perhotelan. Saya suka travelling dan \nmenyanyi, travelling dan menyanyi meningkatkan kesehatan mental dan \nfisik saya) \u00a0</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : You applied to be our Junior Hotel Manager. Do you have any experience of this job?</span>\n<span>\n(Anda melamar pekerjaan untuk menjadi Manager Hotel Junior. Apakah anda memiliki pengalaman pada pekerjaan ini?)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : No, Sir. I am a fresh graduate. This is my first time to apply a full time job.</span>\n<span>\n(Tidak pak, saya lulusan baru. Ini adalah pertama kali saya melamar pekerjaan full time)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : What makes you decide to apply for Junior Hotel Manager position?</span>\n<span>\n(Apa yang membuat anda memutuskan untuk melamar untuk posisi Manager Hotel Junior?)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n : I think Junior Hotel Manager is an appropriate job position for me. I\n find it attractive and interesting as well. Due to the hotel-management\n major I took, I\u2019m sure that my skills and talents will be conducive to \nthis company\u2019s success. I can also see a bright future of my career by \njoining this company.</span>\n<span>\n(Saya\n pikir Manager Hotel Junior adalah posisi pekerjaan yang tepat untuk \nsaya. Karena itu saya memilih jurusan managemen hotel. Saya yakin bahwa \nkemampuan dan bakat saya akan mendatangkan keberhasilan perusahaan. Saya\n juga dapat melihat masa depan yang cerah dari karir saya dengan \nbergabung dengan perusahaan ini.)</span>\n<span>\nAlfon\u00a0\u00a0\u00a0 : Very well. So, what is your strength and weakness point?</span>\n<span>\n(Baik, lalu\u00a0 apa kekuatan dan kelemahan anda?)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n : My strength is my cheerfulness, my carefulness, my strong will to \nlearn new things, and my skill to work under pressures and as a team. My\n weakness is my phobia of dark.</span>\n<span>\n(Kekuatan\n saya adalah kegembiraan saya, kehati-hatian saya, kekuatan saya untuk \nbelajar hal yang baru, dan skill saya untuk bekerja dibawah tekanan dan \njuga bekerja dalam team. Kelamahan saya adalah phobia kegelapan.</span>\n<span>\nAlfon:\n Well, it was a great time to have a little talk with you, Sinta. We \nwill announce the result of your interview in a week. Thank you for \ncoming here.</span>\n<span>\n(Baik,\n ini adalah waktu yang sangat bagus untuk sedikit berbicara dengan ana, \nsinta. Kami akan memberitahukan hasil interview ini dalam satu minggu. \nTerimakasih untuk datang kesini)</span>\n<span>\nSinta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Yes. Thank you, Sir.</span>\n\n<span>(Terimakasih, Pak)</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-10-contoh-regular-verb-dan-10-contoh-iregular-verb-tol-766",
            "question": "Sebutkan 10 contoh regular verb dan 10 contoh iregular verb !\r\nTolong di jawab ya.. Makasi..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Regular Verb ( kata kerja beraturan )<br>abase, bake, closed, die, escape, face, improve, invite, like, note<br><br>Irregular Verb ( kata kerja tak beraturan )<br>abide, bring, buy, cut, draw, lose, may, put, read, quit<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-binggris-nya-dari-mana-saja-kamu-930",
            "question": "Apa b.inggris nya dari mana saja kamu?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "where do you come from ?",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-arti-bar-cancupglass-kilogram-pieceslicespoonfull-818",
            "question": "Apakah arti bar, can,cup,glass ,kilogram, piece,slice,spoonfull",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "can =dapat, <br>piece =potongan pazel<br>glass = gelas",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "batang,bisa,cangkir,gelas,kilogram,potongan,irisan,kalau spoonfull aku tidak tau<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatkan-5-kalimat-either-or-dan-5-kalimat-neither-nor-346",
            "question": "Buatkan 5 kalimat either or dan 5 kalimat neither nor!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>kalimat either<br>1. Either Tommy or Tommy\u2019s friends are going to visit me tonight.\u00a0<br>2.\u00a0</span>Either Jenny or Juli has seen the Madagascar.<br>3. Either\u00a0the father\u00a0or<span>\u00a0the mother has to attend the meeting.<br></span>4.\u00a0<span>Either John or Peter received your message.<br></span>5.\u00a0Either Peter or the girls need to attend the course.<br><span><br>kalimat neither nor:<br></span><span>1.\u00a0Neither Tommy nor\u00a0Tommy\u2019s friends are going to visit me tonight.<br></span><span>2.\u00a0Neither Yayat nor two of his friends are attending the class now.<br></span>3.\u00a0Neither I nor my daughter has seen the Frozen.<br>4. <span>Neither Sarah nor Peter was to blame for the mistake.<br>5.\u00a0</span>Neither Frank nor Lilly lives in Eugene.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}